[突發] 登巴絲tg channel - 怒漢推po

如果連登都光復唔到
仲講咩光復香港？

本channel獨沽一味
發放連登有用post
俾眾連登怒漢力推上熱門

投稿者 連登出post後去tg@admin
眾Admin睇完
覺得有用就會由channel出post
引領一眾連登怒漢共推

先推為敬

推

Tui

推啦

連登仔有無甘廢

推十連

幫推

推9

推8
俾d力呀

777

推呀

689 666 推個6

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

5